# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-24 14:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Alexander Salas Bastidas <alexander.salas@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://www.transifex.com/pluginsGLPI/teams/73419/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: inc/config.class.php:15
msgid "Prelude configuration"
msgstr "도입 구성"

#: inc/config.class.php:56
msgid "Please enable the prelude plugin"
msgstr "도입 플러그인을 활성화 하십시오"

#: inc/config.class.php:70
msgid "Plugin's features"
msgstr "플러그인의 기능"

#: inc/config.class.php:74
msgid "Replace ticket's items association"
msgstr "티켓의 품목 연결을 교체"

#: inc/config.class.php:80
msgid "Show prelude alerts in tickets"
msgstr "티켓에 도입 경고 보이기"

#: inc/config.class.php:90
msgid "Enable Openvas plugin integration"
msgstr "Openvas 플러그인 통합 활성화"

#: inc/config.class.php:101
msgid "API Access"
msgstr "API 접근"

#: inc/config.class.php:105
msgid "Prelude URL"
msgstr "도입 URL"

#: inc/config.class.php:121
msgid "Go to prelude"
msgstr "도입으로 이동"

#: inc/config.class.php:130
msgid "API Client ID"
msgstr "API 고객 ID"

#: inc/config.class.php:138
msgid "API Client Secret"
msgstr "API 고객 기밀"

#: inc/config.class.php:151
msgid "API Access token"
msgstr "API 접근 토큰"

#: inc/config.class.php:159
msgid "Connect to Prelude API"
msgstr "도입 API에 연결"

#: inc/config.class.php:166
msgid "API Refresh token"
msgstr "API 새로 고침 토큰"

#: inc/apiclient.class.php:39 inc/ticket.class.php:15
msgid "Prelude"
msgstr "도입"

#: inc/apiclient.class.php:41
msgid "Prelude access token"
msgstr "도입 접근 토큰"

#: inc/apiclient.class.php:43
msgid "Prelude alerts"
msgstr "도입 경고"

#: inc/apiclient.class.php:45
msgid "Prelude logs"
msgstr "도입 로그"

#: inc/item_ticket.class.php:114 inc/item_ticket.class.php:144
msgid "Type of link"
msgstr "링크의 유형"

#: inc/item_ticket.class.php:150
msgid "OpenVAS Status"
msgstr "OpenVAS 상태"

#: inc/item_ticket.class.php:453 inc/ticket.class.php:260
#: inc/linktype.class.php:51
#, php-format
msgid "Error when creating '%s' table"
msgstr "'%s' 테이블을 만들때 오류 발생"

#: inc/item_ticket.class.php:459
#, php-format
msgid "Error when filling '%s' table"
msgstr "'%s' 테이블을 채울 때 오류 발생"

#: inc/ticket.class.php:76
msgid "No alerts found  for this ticket"
msgstr "이 티켓에 대한 경고 없음"

#: inc/ticket.class.php:81
msgid "Alert"
msgid_plural "Alerts"
msgstr[0] "경으십시오"
msgstr[1] "경고"

#: inc/ticket.class.php:101
msgid "View theses alerts in prelude"
msgstr "도입에 이 경고들 보기"

#: inc/ticket.class.php:106
msgid "delete this group of alerts"
msgstr "이 그룹의 경고들 삭제"

#: inc/ticket.class.php:118
msgid "Classification"
msgstr "분류"

#: inc/ticket.class.php:119
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: inc/ticket.class.php:120
msgid "Target"
msgstr "대상"

#: inc/ticket.class.php:121
msgid "Analyzer"
msgstr "분석기"

#: inc/ticket.class.php:143
msgid "No alerts found  for theses criteria"
msgstr "이 기준에 대한 경고 없음"

#: inc/ticket.class.php:161
msgid "Import alerts from prelude"
msgstr "도입에서 경고 가져오기"

#: inc/ticket.class.php:178
msgid "Prelude criteria"
msgstr "도입 기준"

#: inc/ticket.class.php:184
msgid "add prelude criterion"
msgstr "도입 기준 추가"
